警方記者會上話示威者暴力升級

但係呢兩日好似一個警員受傷都無聽過
之前無論記者會定聲明都一定會捉住呢樣嚟講
不過呢兩日提都無提
陣係話有火有弓箭有滅火筒
咁都要講攞嚟做咩得架
鉛筆都致命架啦
陣係講現場見到啲咩
講到好似全部用嚟攞佢命咁
但結果一個人都無傷
而警方武力就升級咗
希望下次記者問下佢地呢兩日有幾多人傷
又有幾多市民係有記錄受傷

屌都廢事